我好想見你嘅口罩 以掛號形式派遞 玩鳩郵政

該口罩英文簡稱CU Mask，行政長官林鄭月娥表示：「大家亦可叫它做『CUMASK』，因為銅的化學名字，亦可以演繹為『我好想見你』（see you）的口罩。」她否認這是遲來的口罩，「我不是你所說的遲了派，我當時（疫情爆發時）真的沒有。而作為特區政府，一個負責任的政府，不知道疫情有多猛烈，不知道會多少人需要做防疫工作，要進入醫院。我必須保留最大的實力給我的醫護人員，否則醫護就會失去信心，他們會說特首都不理我們。」

.
.
.

身在本港的市民可於今日早上7時起至6月6日期間上網（）登記領取；無法網上登記的在港市民在網上登記期結束後，就可以直接到郵局憑身份證領取。海外港人可於5月13日起至6月6日在同一網站登記，但須提供本地地址接收口罩。登記成功後，預計兩星期內，市民會收到香港郵政以掛號信形式派送口罩。

鄭月娥，我屌你老母！
浪費完公帑買垃圾罩 仲要郵差叔叔續家續戶派 仲要簽收
你乜撚嘢企圖呀？
你傻撚咗呀？

btw辛苦油政嘅職員

掛號真心on9
最尾應該超過一半人唔係屋企要去郵局排隊拎

浪費人力物力

入唔到

唔駛做呀?

你地唔咁多人申請咪得

派樓派撚死

掛號咪好
郵政自負盈虧
個個要掛號
正苦咪要比多啲錢郵政囉
出年又出多幾隻郵票，fat fat

未試過收到郵局掛號
明明屋企有人都話無人
要我去郵局攞

掛號上都唔撚上
直接入信箱叫你自己黎拎
你都真係當郵差on9

d郵差好撚仆街， 根本冇帶件貨嚟， 一心畀卡仔就算

你班郵差平時成鳩人呃OT
而家OT真係要做野就嘈呀?

係喎 根本無帶件貨嚟 直接派卡😂

留名成班郵差屌撚柒777

公道d講
如果你屋企無門鐘好意miss咗郵差派件
有時平郵太大件入唔到信箱
佢都會拎上樓

咁不如一個月後直接去郵局攞

真係多鳩餘